未做暑期作業 諗住聽日用警報器攞答案抄

唔俾就㩒制😂

下 我連抄都費事
邊個收我功課就㩒鐘

咪係 依家連特首都要聽我爸爸講嘢
區區老師校長就想搞我？

善用連登emoji

又黎路西法效應惡霸啊

我都想要你嗰份答案

冇做ta 冇答案=.=

洗鬼抄，我爸爸教我直接用人地嗰份，寫自己名，佢都係咁樣用人地啲gear扮野方便又快捷

miss 催我交功課？
我禁鐘仔叫我老豆姦撚左你呀拿

唔緊要下學期拯救世人

你們班垃圾
我爸爸教我打尻條友，搶份功課交
冇就打尻老師，叫佢當我交咗

你老竇係低級散籽所以我低級警報器？
有警報器都要做功課水皮咗少少🚬

甘能惡😦🥺

邊個唔比我抄就係欺凌

拎個暴龍機miss刀友得吊🤤🤤🤤

show 個鐘仔出 老師敢收我功課
叫我巴B吹雞打死班老師 再捉班老師返去警署搜身

實習miss🤤🤤🤤

Dse都唔撚洗考，直入大學揸撚住機grad

女同學唔比屌又可以㩒制

考oral 㩒制

男同學呢

我要留意下邊個同學有鐘仔 做佢條靚